1111 交通狀況

我明白大家對有人中鎗好有反應。
今日要罷，同被罷

我想大家 作為仲返工既和理非
請你將而家交通狀況報出黎 黨鐵app不可信。
我相信當大家知 周圍都無車 就會被罷工

我自己就收到訊息
荃灣線去中環，葵興停曬，趕人落車，4防暴。葵芳唔比入
觀塘線停（未有詳情）
東鐵火炭以北無服務（黨鐵官方）

利申，卧床軍師，我今日病，老闆已經將我個名比左部門祕書，等乞米。

西鐵暫停

港島線咩情況

東區走廊？

好似好順

紅色好順

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

推

吐露港極塞

佐敦等左好耐都無鐵

中環金鐘好似無問題

北大嶼山公路順撚到仆街

認真問 報黎做咩
落街開拖喇香港人

仲好順呀

天水圍好撚順

麻煩元朗手足
千期唔好塞博愛迴旋處/yoho底/青山公路
一塞左，d人就返唔倒工

藍田停左5mins以上

土瓜灣半個中前有手足快閃rb但好快通返 其他十字位無咩事 暫時暢通